身邊啲fd全部狗公性格真係慘過食一千舊屎！

全部一見到係囡就色心起，就算明知個女仔有唔啱都堅持要盲目支持佢，希望透過從各方面討好個女仔，從而可以同個女仔有進一步嘅關係，最終成為戀人

而你，就負責被狗公朋友利用為溝女工具，拎你嚟做笑話，氹個女仔笑

物以類聚